明知再問你 結果只有 越問越不堪

唔敢

唔敢問

ok

問我

好掛住假眼祖

無野想知

屌你老母

下?

懷疑心出於著緊你 為何吃了我自信心

你咪自己上fb搵佢

你又知我有

屌你老濛

九成都有啦你班5P會然

收皮啦
Mk 濛

you who

越問越傷心

我唔係柒羊

照屌

有意見?

你未講你係邊個

糖

死基佬

成日上黎溝仔

溝你

溝我

溝佢

3個hehe##fatc

溝你老母

收嗲啦肥婆

Ok

on9

愛滋佬

thx

很想要吧

U r welcome

mk濛

捐番入你老母個臭閪問啦mk仔

捐錯左去你老母果個 仲臭

bb

你想問我啲咩？